trump 連任左，會唔會好似kennedy 咁比人暗殺

頭先post hunter biden d 相上facebook , 屌你老母就出post 就比人河蟹左， 真係成個權貴左膠集團打壓trump,當選左比人暗殺都唔出奇

金融街 華爾街
傳媒媒體
科技業
民主，共和黨建制
娛樂界 荷利活

上面5類人
如果trump連任後
好多人應該要坐監，失勢

依家夠係Trump做緊，佢地咪又係咁大勢力去spin走晒所有不利Biden既野

會 中共萬歲

但16年無而家咁撚誇張
啲媒體公信力一舖清袋

如果下星期選完 真係trump贏
大部分傳媒（左媒）嘅公信力真係一鋪清袋

希望侵侵贏咗立即捉Taylor Swift班明星去坐監

立法捉啲奶共嘅人坐監

16年無今年咁跨張係因為希婆個勢好勁，勁過拜登好多，媒體乘機幫佢做勢而唔係spin out唔好既野。講到個個女人都會投佢，講到侵係個小丑就好似睇WWE 咁

捉撚曬全世界啲民主黨先。
全撚部都係賣選民

Drain the swamp

如果冇發生反送中事件 侵侵連唔連任根本冇香港人理

成個商界，金融界，公權力，都想侵侵死，淨係FBI都想殺咗佢。

彭斯仲鷹過侵侵，仲有天蓬元帥，應該冇人咁蠢掛

極有可能，共產黨同民主黨合謀政變

正常既女人, 同黑人, gay/tb, 先至憎METOO BLM LGBT